{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016830",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "베레"
    },
    "text": "京畿道烏山市禿山城路425ザ·ファーストタワー細橋211号に位置する居心地の良いアジトでは、一人酒、家族、恋人、友人、職場の同僚と一緒に暖かい時間を過ごすことができます。 団体席及びボトル予約も可能です。 洗馬駅(1号線)1番出口から右徒歩3分の距離に位置しており、便利に行けます。 様々なメニューでお客様をお迎えします。 ウイスキー入門者のためのセットは45,000ウォンでございます。 ウイスキーはグラスとボトルともに販売され、価格は6,000ウォンから130,000ウォンまで様々です。 カクテルの価格は12,000ウォンから17,000ウォンまでで、グラッパはグラスとボトルの両方が販売され、価格は5,000ウォンから20,000ウォンまでです。 ポットワインはグラスとボトルで販売され、価格は15,000ウォンから25,000ウォンまでで、ワインはボトルで販売され、価格は40,000ウォンから320,000ウォンまで様々です。 おいしい果物とチーズが入ったプレートは30,000ウォンで購入でき、ベレプレートは20,000ウォンです。 カナッペは7、000ウォンで、アイスクリームは5、000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "居心地の良いアジトは、京畿道烏山市禿山城路425ザ·ファーストタワー細橋211号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離ですか？",
            "answer": "洗馬駅(1号線)1番出口から右徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "団体席やボトルの予約も可能ですが、必須ではありません。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "ウイスキー、カクテル、グラッパ、ポットワイン、ワインなど、様々なメニューがあります。果物とチーズのプレートやカナッペもあります。"
        },
        {
            "question": "ウイスキーの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ウイスキーの価格は6,000ウォンから130,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "カクテルの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "カクテルの価格は12,000ウォンから17,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "グラッパの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "グラッパの価格は5,000ウォンから20,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ポットワインの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ポットワインの価格は15,000ウォンから25,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ワインの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ワインの価格は40,000ウォンから320,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "フードメニューはありますか？",
            "answer": "はい、おいしい果物とチーズが入ったプレートやベレプレート、カナッペなどのフードメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "アイスクリームの価格は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 421
    }
}